波音 777 飛機鵝

波音 777 林鄭 睇佢連投票都要玩飛機！

巴打 鍾屋村hkbn有光纖入屋覆蓋